
                      Sin duda es una de.las mejores películas de animación de todos los tiempos.
Magia, intriga, acción y risa que atrapan desde a  los mas pequeños a los mas mayores
.No son simples dibujos .
Gran doblaje en ambas versiones que la hacen aun más especial y vitalizante y buena música que acompaña a sus muchas grandes escenas.
Hay que verla en el cine .
        
            